Wiki Wong生於這個地方 稱呼叫魔童（磨通）

無論怒氣，做法，膽識都可媲美悟空

經典重溫

有條狼，搞屎棍望領功，點知唔成功

第一次睇真係笑到停唔到

童年時狂打j 就中山大笨象

如果 豆腐唔能滑